（玩命自爆） 講下自己住邊

愛東邨愛善樓6樓

愛東邨愛善樓7樓

又炒車，悶唔悶啲

匡智會匡智愛東宿舍

平時都唔覺咁多人住喎

估唔到係連登都撞到咁多樓友

講自己住邊都負皮

愛東邨愛善樓16樓

愛東邨愛善樓10樓

愛東邨愛善樓6樓後樓梯

你地真心定咩
平時好似冇乜人

成日等𨋢都見到樓主

院友至真

又玩

好認真